有冇人好似我咁呢個月先聽blackpink，睇鬼滅

跟風師

師你老母

咁跟風狗，ok?

你適合做狗

做狗幸福過做人

不想做人也不是一天兩天的事

粉墨全員神顏

仲以為叫黑粉